[
    {
        "randomId": 390
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    }
]